以後再冇人抵制藍店

美心收皮 共產黨最開心
國泰收皮 共產黨最開心
海洋公園收皮 都係共產黨最開心

國泰收皮 取而代之會係支那國航
OP收皮 取而代之會係長隆

不反了

曲？

美心收皮 取而代之會係喜茶海底撈

國泰又要撐
OP又要撐

幾藍都好
總之有「香港」成份就要撐

拉

再唔撐藍店
老共就會好開心

有破綻喎樓豬 執完一間藍店仲有另一家頂上咁咪繼續罷 直至全部執晒為止 諗唔諗到點反駁

佢地話會變中資 所以幾藍都要撐

拉 係咪抵制完藍店就會香港獨立到
唔係就唔好阻我地食M記啦

咁而家唔係中資咩

為左避免變海底撈 你繼續食啦咁

仲要block
唔係場運動就會輸

點睇

peter哥吹雞
推

Peter攞料不敢面對

( Show Blocked User - Peter攞料 )